認真大家諗住點係疫情拍拖？

夜晚食個餐大家會點做？ 大家屋企都唔太方便去
趕絕d情侶咁

疫情仲要乜撚嘢都唔開 仲可以去邊度拍拖
條女仲要唔鍾意出汗 去郊外
日日扑嘢扑撚到厭

首先要有女

幾百蚊開間房真係有咁難？

酒店感覺都唔係好安全，成日都有負面新聞話酒店清潔差甚至冇换床單被套

去佢屋企+過夜
除咗hea之外冇野做
夜晚煮飯仔之後去散步
返屋企扑野 之後訓教

打算買去公園

又熱又唔好坐

冇拖拍就冇煩惱

鬼唔知咩......

咁辛苦好咩

有咩選擇？

就係睇下有咩好選擇先開po囉

Push

已經唔知去邊度好了
成日鳩fing

買外賣係車食